訓左無睇，習大大捉完盤棋未？

比少少時間佢

未, 要捉多5年

捉左好耐喇喎

盤棋有無咁難呀

未

習大大捉棋唔使你教

可唔可以教我捉棋

叫佢食屎啦

捉完喇，輸左就倒台

輸曬了

你係唔係想坐洗頭艇

真命天子

真？邊度真呀睇過？

笑到gap gap聲

到你啦站長

習大大捉棋好難捉摸

之前仲有人吹奏大紀元